葵涌村又做乜？

RTHK

有一批手足經葵涌邨去葵芳
係狗舍出邊十字路口等的士 / 下一步行動(唔係好多人)
突然間有防暴出現拉咗十幾個人
啲街坊就落咗去撚狗
咁啲狗就又舉旗又噴胡椒噴霧咁
之後有個好勇嘅街坊攞咗嚿不知名硬物掟爛咗其中一架警車個窗
總之擾攘咗一輪之後啲狗走晒
而家葵涌商場對出嘅街坊喺度搵緊被捕人士嘅資料